有冇人諗過警察宿舍

一齊食野餐 闔家同樂一家親

推，千祈唔好玩火，好危險

純粹講個事實出嚟

有啲紀律部隊宿舍唔單得狗，仲有消防/海關/懲教等等

推